香港可唔可好似六大教圍攻光明頂，明教有難團結天鷹教五散人放低仇怨

明教班友可以放低私怨的大前提係佢哋具有共同信仰。

如果天鷹教同五散人係香港人你唔燒到我門口都唔會理
比人燒緊門口既明教教主最多都仲係諗緊移民

民主自由

泛民果D淨係想搞百萬行籌錢,唔係爭取民主,你行為過激佢就自己組糾察隊捉你去比差佬

消滅支共/蒙古人